# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2012 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Wang Dianjin <wangdianjin@linuxdeepin.com>, 2013.
# Freddy <freddy4212@gmail.com>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-15 15:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-12-27 17:35+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:53
#, python-format
msgid ""
"\n"
"<span foreground='#FF0000'>Turn off</span> your computer now? \n"
"\n"
"The system will shut down in %s seconds."
msgstr ""
"\n"
"現在要<span foreground='#FF0000'>關閉</span>電腦？\n"
"\n"
"系統將在 %s 秒後關機。"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:56
#, python-format
msgid ""
"\n"
"<span foreground='#FF0000'>Restart</span> your computer now?\n"
"\n"
"The system will restart in %s seconds."
msgstr ""
"\n"
"現在要<span foreground='#FF0000'>重新啟動</span>電腦？\n"
"\n"
"系統將在 %s 秒後自動重新啟動。"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:59
#, python-format
msgid ""
"\n"
"<span foreground='#FF0000'>Suspend</span> your computer now?\n"
"\n"
"The system will suspend in %s seconds."
msgstr ""
"\n"
"現在要<span foreground='#FF0000'>暫停</span>電腦？\n"
"\n"
"系統將在 %s 秒後自動暫停。"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:62
#, python-format
msgid ""
"\n"
"<span foreground='#FF0000'>Log out</span> of your system now?\n"
"\n"
"You will be automatically logged out in %s seconds."
msgstr ""
"\n"
"現在要<span foreground='#FF0000'>登出</span>系統？\n"
"\n"
"系統將在 %s 秒後自動登出。"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:65
msgid ""
"\n"
"<span foreground='#FF0000'>A program is still running:</span>"
msgstr ""
"\n"
"<span foreground='#FF0000'>一個程式仍在執行：</span>"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:66
#, python-format
msgid ""
"\n"
"<span foreground='#FF0000'>%s programs are still running:</span>"
msgstr ""
"\n"
"<span foreground='#FF0000'>%s 個程式仍在執行：</span>"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:67
msgid ""
"Waiting for applications to terminate. Interrupting these may cause "
"unexpected results."
msgstr "正在等待程式結束。中斷這個程式可能造成您的工作遺失。"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:74
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"<span foreground='#FF0000'>The Software Center is still running.</span>"
msgstr ""
"\n"
"<span foreground='#FF0000'>一個程式仍在執行：</span>"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:84
msgid ""
"\n"
"It seems that the system is running on a <span foreground='#FF0000'>virtual "
"machine</span>. This can affect your experience. It is strongly recommended "
"that you install Linux Deepin on your hard disk to get the best experience "
"possible."
msgstr ""
"\n"
"注意！檢測出你的使用環境為<span foreground='#FF0000'>虛擬機</span>加載，這將"
"嚴重影響到您的用戶體驗。建議在真實環境下使用 LinuxDeepin 系統獲取最好的用戶體"
"驗。"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:107 ../src/tray_shutdown_gui.py:96
#: ../src/power_view.py:62
msgid "Shut down"
msgstr "關機"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:108
#, fuzzy
msgid "Force shut down"
msgstr "關機"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:113 ../src/tray_shutdown_gui.py:99
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:114
#, fuzzy
msgid "Force restart"
msgstr "重新啟動"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:119 ../src/tray_shutdown_gui.py:102
#: ../src/power_view.py:61 ../src/power_view.py:137
msgid "Suspend"
msgstr "暫停"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:120
#, fuzzy
msgid "Force suspend"
msgstr "暫停"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:125 ../src/tray_shutdown_gui.py:105
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:126
#, fuzzy
msgid "Force log out"
msgstr "登出"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:308
msgid "Don't prompt again"
msgstr "不再提醒"

#: ../src/tray_shutdown_plugin.py:308
msgid "I see"
msgstr "我知道了"

#: ../src/search_keyword.py:29 ../src/power_view.py:74
msgid "Power Button Settings"
msgstr "電源按鈕設定"

#: ../src/search_keyword.py:30 ../src/power_view.py:82
msgid "When I press the power button"
msgstr "當按下電源按鈕時"

#: ../src/search_keyword.py:31 ../src/power_view.py:94
msgid "When I close the lid"
msgstr "當關上筆記型電腦上蓋時"

#: ../src/search_keyword.py:32
msgid "When I press the sleep button"
msgstr "按下休眠按鈕時"

#: ../src/search_keyword.py:33 ../src/power_view.py:107
msgid "Power Saving Settings"
msgstr "電源節省設定值"

#: ../src/search_keyword.py:34
msgid "Hibernate"
msgstr "進入休眠模式"

#: ../src/search_keyword.py:35
msgid "Turn off hard disk"
msgstr "關閉硬碟"

#: ../src/search_keyword.py:36 ../src/power_view.py:125
msgid "Turn off monitor"
msgstr "關閉顯示器"

#: ../src/search_keyword.py:37 ../src/power_view.py:166
msgid "Require password when computer wakes"
msgstr "喚醒系統時密碼保護設定值"

#: ../src/search_keyword.py:38 ../src/power_view.py:189
msgid "Always show icon in the tray"
msgstr "在系統匣顯示電池狀態圖示"

#: ../src/tray_dialog.py:42
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/tray_dialog.py:43
msgid "OK"
msgstr "確認"

#: ../src/tray_shutdown_gui.py:93
msgid "Switch user"
msgstr "切換使用者"

#: ../src/tray_shutdown_gui.py:108
msgid "Lock"
msgstr "鎖定"

#: ../src/power_view.py:50
msgid "Minute"
msgstr "分鐘"

#: ../src/power_view.py:51 ../src/power_view.py:52 ../src/power_view.py:53
#: ../src/power_view.py:54
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#: ../src/power_view.py:55
msgid "Hour"
msgstr "小時"

#: ../src/power_view.py:56
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: ../src/power_view.py:60
msgid "Do nothing"
msgstr "不做事情"

#: ../src/power_view.py:64
msgid "Balanced"
msgstr "平衡"

#: ../src/power_view.py:65
msgid "Power saver"
msgstr "節省"

#: ../src/power_view.py:66
msgid "High performance"
msgstr "高效能"

#: ../src/power_view.py:67
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: ../src/power_view.py:113
msgid "Power Plan"
msgstr "電源運行計劃"

#: ../src/power_view.py:150
msgid "Battery power remaining"
msgstr "目前電池電量"

#: ../src/power_view.py:317
msgid "Power plan has been reset to Balanced"
msgstr "重設為預設的平衡計劃"

#: ../src/power_view.py:374
#, python-format
msgid "%s when pressing the power button"
msgstr "已變更按下電源按鈕時的動作為「%s」"

#: ../src/power_view.py:379
#, python-format
msgid "%s when closing the lid"
msgstr "已變更關上手提電腦上蓋時的動作為「%s」"

#: ../src/power_view.py:384
#, python-format
msgid "Power plan has been changed to %s"
msgstr "已變更電源計劃為「%s」模式"

#: ../src/power_view.py:389
#, python-format
msgid "Changed Suspend Status to %s"
msgstr "已變更為 %s 內系統進入暫停模式"

#: ../src/power_view.py:397
#, python-format
msgid "The time before turning off monitor has been changed to %s"
msgstr "已變更為 %s 內關閉顯示器"

#: ../src/power_view.py:407
msgid "You will be asked for a password when computer wakes"
msgstr "已變更為喚醒系統時啟用密碼保護"

#: ../src/power_view.py:409
msgid "The system will not requrie a password after sleep"
msgstr "已變更為喚醒系統時停用密碼保護"

#: ../src/power_view.py:416
msgid "Battery status will be shown in the tray"
msgstr "已變更為在系統匣顯示電池狀態圖示"

#: ../src/power_view.py:418
msgid "Battery status will not be shown in the tray"
msgstr "已變更為在系統匣隱藏電池狀態圖示"

#~ msgid ""
#~ "The Software Center is running. <span foreground='#ff0000'>%s</span> now "
#~ "may harm your computer.\n"
#~ "\n"
#~ "Do you want to view the process in the Software Center?"
#~ msgstr ""
#~ "軟體中心正在執行。<span foreground='#ff0000'>%s</span>可能會損壞系統！\n"
#~ "\n"
#~ "您是否要打開軟體中心檢視進度？"

#~ msgid "WenQuanYi Micro Hei Bold"
#~ msgstr "文泉驛微米黑-粗體"

#~ msgid "A program is still running:"
#~ msgstr "一個程式仍在執行："

#~ msgid ""
#~ "The system will restart in \n"
#~ "%s seconds.,12"
#~ msgstr "系統將會在 %s 秒內重新啟動。,10"

#~ msgid ""
#~ "The system will suspend in \n"
#~ "%s seconds.,12"
#~ msgstr "系統將會在 %s 秒內暫停。,10"

#~ msgid ""
#~ "You will be automatically logged out in \n"
#~ "%s seconds.,12"
#~ msgstr "系統將會在 %s 秒內登出。,10"

#~ msgid "Do you want to view the process in the Software Center?,12"
#~ msgstr "您要在軟體中心檢視進度嗎？,10"

#~ msgid ""
#~ "The system will shut down in \n"
#~ "%s seconds.,12"
#~ msgstr "系統將會在 %s 秒內關閉。,10"
